點解依家咁少廣東話改編動漫op

係大家覺得改得難聽定係鍾意原汁原味
以前踢出我天地首op真改得好正

要錢呀, 做完又冇地方可以拎出黎唱

咁版權係要錢既

睇迪迪尼動畫OP都重有中文版

因為太柒，唔夠日文版好聽

迪士尼有錢自己整埋多國語言嘛

粵語填日文歌真心難夾

無限我

消滅本土

TBB當年唔少日本動畫同特攝OP都有廣東話嘅版本，而家係咪好似得多啦A夢係有廣東話版？

但有d我覺得改得都好聽

最新已經係RB嘅一拳

世界大戰抹黑宇宙了

印象中得龍騎係改得好聽

其他一律日版完勝

心目中動畫改歌改得最好係踢出我天地，
就算係數碼暴龍第一代你扣晒情懷同首歌底子好，
睇返都係中等水平